數學補習搵邊個好

中五仔 數底唔好 想認真補數
請問搵邊個老師補習好

搵一對一 ,因為補習社通常狂教skill 你本身冇底跟唔到

搵Herman yeung

思維唔掂嘅補邊個都冇用

搵ust馬榮強
佢幫我補到5**

kris lau

搵我 我幫你補

價錢時間果D一齊有商量 反正pm左我先啦

丫丫木木

Khan academy

馬榮強乜水？馬榮成就識。
去得ust 梗係搵kin Li 補

梗係搵Tony Chan補

數神

陳北方都唔差呀

Wilson Liu個肥仔
專攻dse數 lq/sq麻麻地
不過mc真係別無他選
利申非打手

C Cheung

Dick Hui no. 1

我

搵我,如果近免費

強烈推薦你補dicky

傻仔 識搵一定搵av ching

冥河力巨幾好 skills可以補翻底 仲有啲幾屈機既program

真心, 做多啲數, 而且仲要係中二三既數

補過dick hui同Nixon Chan
Nixon 係有心教d同d skills係易用